人民日報—中國抗疫表現出色十四億中國人民應獲諾貝爾獎

打飛機好撚爽

病毒輸出獎

全部死哂無人上台攞獎

李文亮都冇所謂嘅

擺返張空椅然後擺習維尼車頭相上去